有無人都會sd完del msg:(

小妹第一次出post 巴絲打不喜勿插

係交友app識左個男仔
見過幾次架喇
本來都好地地嘅 有keep住傾計 講無聊野嘅
係有次佢開玩笑叫我接佢 我傻傻地真係行緊去佢走左 無理佢一晚 之後就愈嚟愈少搵我喇

有諗過佢係咪返完工太攰 因為佢都好早起下 工時又長
有諗過佢係咪太忙打波練野
都有諗會唔會識左其他比我好的女生
都有少少驚係自己太上心 人地只係玩玩下 想搵個人傾下計
所以依排成日想搵佢 都打完會忍唔住del返 或者驚佢已讀不回自己唔好受會sd左都照del番 sor我知我好自欺欺人 😢

利申 感情經驗好少 唔知自己算唔算沉船👉🏻👈🏻
都唔知呢啲情況可以點算
好想放棄但又驚會後悔
驚後悔得嚟又怕會chur到人
有無大師可以救救我

咪繼續傾下先
真係平常心
chur都冇用
冇得勉強